#
 
ตัว
ภาค
ใหม่
ข้าม
ตี
เทพ
นอร์ส
Sony
 
God
 
of
 
War
 
Kratos
 
#
เทรลเลอร์
เทรลเลอร์
โลโก้
Sony
เผย
โฉม
เกม
เพลย์
ภาค
ใหม่
ใช้
ชื่อ
เฉย
ชื่อ
ภาค
คราวนี้
เดิน
เรื่อง
ตำนาน
นอร์ส
แถบ
ส
แก
ดิเนเวีย
เปลี่ยน
ตัว
โอ
เมก้า
ตรง
กลาง
กลาย
วง
กลม
อักษร
รู
น
ครับ
เผย
แก่
ตัว
หนวด
เครา
ลูก
ไล่ล่า
สัตว์
ต่อสู้
ทราบ
เหมือน
เนื้อเรื่อง
แถ
เชื่อมโยง
จบ
อย่างไร
อย่างไรก็ตาม
ยังคง
รายละเอียด
อื่น
เกี่ยวกับ
ตัว
เกม
มาร
วม
วาง
ครับ
ที่มา
Sony
 
God
 
of
 
War
 
God
 
of
 
War
 
Kratos
 
Minotaur
 
God
 
of
 
War
 
IGN
 
PlayStation
 
